《機場特警》討論

呢幾個月警暴日日真人上演啦
駛撚睇電視劇呀

殺人放火金腰帶

成日強調要迫真實景拍攝呀嘛，記得做埋自私機場特警同女友惡劣天氣去行山要消防救佢哋累死消防員果件事出嚟先得㗎!

有5條mon po狗比負皮

其實警察犯法，你知我知牠們自己都知，只是政權、藍屍不願承認：牠們都知被捕者有權不交出手機密碼，牠們都知被捕者有權保持緘默，更沒有任何必要在警暴人員「老作」的口供紙上簽名，因而才會一而再、再而三施用酷刑對待。身為執法者，為求目的，不擇手段，不是黑警是甚麼？

屌你啦五毛

電視劇點同呀，電視劇情節冇警暴㗎